---
ID: 262931
post_title: '我的女神第二季 &#8211; 缤纷之翼'
author: 南 靖男
post_date: 2006-06-08 22:54:57
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/06/262931
published: true
---
啊啊，“希望你能满足我的欲望。”
TV 版修改的再纯洁也有暧昧的时候，呵呵。
对我来说给贝露丹迪的第一个愿望已经是很美好的了。
<!--more-->偏偏在兀路德和佩奥斯的安排下还许下这第二个愿望。
果然是用来 YY 的后宫开山之作。
女神控们大约都是我这样的失败者吧。
一直在梦想那样的女神出现在自己面前。
我有那样的女神么？
如果有，就陪伴一辈子吧，不管怎样。
哎，又开始 YY 了。
不过，我们所处的世界也许就只是凉宫大人的一个梦罢了。
所以，事实和梦境，也许就没有区别。

BTW 很喜欢那种感觉。
但却无法记录下来，只能记在脑海里吧。
人真的是很奇怪的动物。